明日每人帶電筒去自首

好唔好？